d介紹香港旅遊既網好鍾意講香港有200幾個島

好好奇，其實咁細個地方有200幾個島係唔係算好多?
真係10條片9條都係咁講

對比起其他同香港差唔多size嘅地方例如新加坡，以香港size嚟講200幾個島算多， 而全球最多島嶼嘅國家有20幾萬嗰島

係算幾多
但要知道成因係當年香港係一個火山島 所以海岸線奇特同多細島

但好多都係細島嚟.